集氣，一定要告黑警謀殺

佢係未舉黑旗，沒有受生命危險情況下向搬鐵馬既示威者頭部開槍

Source:
TVb:

推

推！

push

推死黑警

請back up片

PUSH

留意開槍條友係受白衫指揮. 一個和謀殺.瑋個和教唆他人

垃圾殺人兇手

屌你老母！黑警真係垃圾中既癲峰

Push

你仲預會有保障同法律？

幫推！另阻阻大家一秒

14年icon係雨傘，19年就係雞蛋

過左5年，我地要進步，唔好再拎住堆爛遮

[呼籲]去野餐，帶雞蛋 !去野餐，帶雞蛋！

。

newsflare嗰邊有外國記者想要班黑警打示威者嘅片，快d send過去

放心 過左送中
係被射果個比人告

班撚樣係米大陸新移民黎 冇撚人性

次次黑警犯法都係奶共台影到啲記者番到去有排俾袁匪屌

忽視市民性命

唔係話個個係記者黎嫁咩？

屌你老母警犬

backup
&
send 俾外國媒體

要證明埋未舉旗

示威，暴動同謀殺係2樣野，警察執行職務其間如沒有受到生命危險，沒有警告下開槍係必須負上刑事責任。

每個人生於世上都能享有生存既權利
根據人權法而唔係基本法

全港一齊報警

警方一共開左3槍
橡膠子彈，布袋彈及大量手擲催淚彈

留意有高級警狗打手號
應該開槍同指揮都告

Backup

清場就可以亂開槍??

有咩用, 法官 差佬 政府
全部都係佢D人

搬鐵馬明顯係示威行為，而唔係攻擊性行為
而且條友搬完準備後退既時候中槍

外國記者已經做緊野
胡亂開槍係直接威脅在港國民安全

反送中我唔知結果點
但如果美領出聲,告9班仆街其實有可能

歷史大把共產黨員比中共割席

最新整合懶人包

[1617] 警方使用防暴槍，有示威者頭部中彈瀕死，未能止血，

[1627] 大量反恐特勤隊正往夏慤道群眾進發。

[1625] 警務署署長盧偉聰會見傳媒，稱警方是「逼不得已」才要採取行動，並指已進入騷亂情況。

[1635] 警方發言人會見傳媒，以「暴徒」形容示威者，並稱不排除動用任何可行方案處理事件。

[1643] 中信停貨區水炮車到。

依家叫黑警都唔得，係魔警

PISH

性病臭閪：

香港依然有法治, 唔到佢亂黎, 搵議員幫手告到佢地甩褲

香港法庭冇撚用

外國啦

你老豆老母應該都有心理預期生你條撚樣不孝子出黎搞到兩老俾人屌死
收皮啦

講得啱告到佢仆街

集氣

Spread the news, 幫手谷reddit 同 twitter
因為呢兩個 media 係最多鬼佬知道

up vote 呢個

呢個

呢個

retweet 呢個, @BBCWorld @HONGKONGPROTEST

無玩開 twitter 快開 account
我地要比世界知道香港發生咩事

係連登叫幫手做上面呢兩件事

有冇違反日內瓦公約

制服示威者後對其拳打腳踢, 可干犯酷刑罪

我舉出黎既全部都係人權法, 係生而為人基本既權利
而唔係基本法呢D咁膚淺既野

推撚到你班仆街黑狗坐成世

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

有啊

酷刑和其他殘忍、不人道或有辱人格的待遇
公約的第2條明文禁止酷刑，並且要求各締約國採取有效的方法防止在其管轄的任何領土內出現酷刑的行為。而這種禁止是絕對且不得減損的禁止，「沒有任何例外情形」[5]可以正當化酷刑的施用，即便是戰爭、戰爭的威脅、國內政治不安、緊急狀態、恐怖行為、暴力犯罪等任何可能造成衝突的行為皆然。[6]酷刑不能以保護公眾安全或是避免緊急危難之名而被正當化。[6]更不能將上級官員或政府當局的命令援引為施行酷刑的理由。[7]酷刑的禁止將於各締約國的所有有效管轄的領域以及其有效控制的領域適用[6]在公約生效後，此種禁止已經被承認為國際習慣法之一[6]。

舉唔舉黑旗都唔可以head shot，記得mention呢樣

屌你老母快啲死全家下世做中國窮人啦撚樣

失去戰鬥能力、已退出戰鬥及未直接參與戰鬥的人士，其生命及身心健全均有權受到尊重。在任何情況下，他們都應受到不加任何不利區別的保護與人道對待。
禁止殺害或傷害投降或已退出戰鬥的敵人。
衝突各方應集合在其控制下的傷者和病者，加以照顧。保護對象還應涵蓋醫務人員、醫療設施、醫務運輸及醫療設備。白底紅十字或紅新月標誌，即為保護生命及財物的符號，必須予以保護。
在敵對一方控制下的戰鬥員和平民，其生命、尊嚴、個人權利與政治、宗教等信念均應受到尊重。他們應受到保護，免受各種暴力與報復行為的傷害。他們應有權與家人通信，以及接受救援。
每個人都有權享受基本的司法保障。任何人都不應為他所未曾做過的事情負責，也不應遭受肉體上或精神上的酷刑、毒打、或侮辱性的待遇。
衝突各方及其武裝部隊成員選擇戰爭的方法與手段均受到限制。使用具有造成不必要損失或過度傷害性質的武器或戰爭方法，均受禁止。
衝突各方在任何時候均應將平民群眾與戰鬥員加以區分，以避免平民群眾及其財產受到傷害。不論是平民群眾或平民個人，都不應成為攻擊的目標。攻擊應只針對軍事目標。

推啊

唔會 只會當佢地係暴徒 然後合理化開槍

依段打中眼

依段喺空曠地方連開幾槍

希望大家share出去

推爆佢 死黑警

屌你老母 你生得出黎都預左死 你唔去死？

對住人狂噴胡椒
條友仲要坐係度

金鐘現場有示威者吐血

痴撚線，比人撳住係地下仲有兩三件黑警係咁踢

視而不見都係同罪

柒婆好想六四重演

一定要告謀殺

告上戰爭法庭啦

大家一齊同我去twitter推爆#POLICEINHKAREMURDERER個hashtag佢！！！

推，我屌你老母，當班後生唔係人咁打？

推到班黑警仆街

黑警瞄頭開槍
Po 左上reddit 齊齊開account upvote爆佢
推到全世界都睇到
再repost!

黑警屌你老母

推推推

千奇唔好學韓國農民呀，犯法架

又係當年今日輕輕鬆時間

韓農們就沒有放棄過肢體衝擊的行動，粗略觀察下他們當年使用過以下「招式」：

1. 使用削尖竹支、拆下鐵馬鐵支攻擊警察

2. 戴上保鮮紙護眼，以雨傘抵抗胡椒噴劑

3. 以滅火筒噴向警員

4. 將鐵馬組成矩陣，衝擊警方防線

5. 意圖推倒警車

6. 奪走警方的盾牌

7. 拆毀公物，衝破路障

係屋企嘅朋友都唔好出賣警察朋友
爆佢偷食 以前犯過法
唔好搞到佢斷六親呀

pish

你係咪見場睇？
我係頭陣近距見到佢中彈
佢同警察差成廿米
前面有障礙物
點樣衝擊同衝向警方？
當佢係路飛彈弓手？

推到個黑警死

推
最好整合晒所有片段同盡搵警犬個number方便做證據

推呀屌佢地老母

蓄意傷人,意圖謀殺，唆擺他人

痴撚線嗰啲警犬
唔當人命係一回事已經
係咪以為打緊機
用槍嘅下下 瞄頭
用警棍下下都用盡力毆落去
人哋冇武器 ～揸槍嘅就一路射一路衝着過去聰到過去啦人哋舉手投降就一下扯住人哋個頭髮咁落地七八個攞警棍用力咁歐
想問問平時係咪警隊比好大壓力你地冇地方發洩
你打緊嗰啲唔係沙包係有血有肉嘅香港人 佢哋為你下一代爭取香港最有價值嘅自由
為咗個鐵飯碗值得咩
你哋問心 你哋唯一嘅理由就係照程序做
香港警隊光輝不在
變成政府嘅親衛兵不再守護市民嘅安全 成為了政府冷血無情的執法機器

唔止架 之後到個白衫拎槍射市民架

真係喊咗出嚟
班聚軒係咪以為自己打緊機
點解要打頭！

Pish

推 ！

推到黑警終身監禁

除左推post 仲可以點做先用到法律制裁呢條仆街？

推爆！

香港人一定要記住佢，記住佢。然後一定要佢得到應得的懲罰。

PushPush
真係CLS

推到班仆街死

p

推上國際層面

屌！告到你班死黑警仆街死
你地死撚硬

推 依d要上軍事法庭

就算最後告一段落 都要討回公道！

我包到 蓄意傷人!謀殺!非禮!

Do

見

開始行大陸果套啦唔理國際法

雖然出唔到力 但我可以出錢

屌你老母 食穀種我都告撚死你

有冇律師朋友幫手
一人一信告鳩佢
真係好心痛

Back up
tbb會del

屌你老母人神共憤

Push

Law bro pls

有
要告
上庭，使佢一大筆錢都好
唔好消極主義住

推！！

Rmb back up

好撚心嗡啊屌

佢俾人射個時我企係附近
佢只係搬翻鐵馬上前屌左兩句就中槍了

好彩佢有眼罩護住如果唔係一定盲

法律意見： 要告得成證據好重要
求目擊證人
求好好保管該子彈
求medical report
求原片

留名跟進

殺人兇手

嘩屌你老未

有無law 撚講下可以點告

危胎呀 點止盲呀 希望佢吉人天相

可以點樣告佢哋

危胎唔係佢

聽聞有一單係唔畀比救護車走，被逼掉頭。同埋另一單上白車搶示威者？真定假

告到佢甩褲
those dogs are crazy

告條鐵咩。 重未知依家咩世界？

警監會廢撚晒啦

推 有冇律師可以幫手

推！！！

Push!!!!

報警

好撚嬲 可以點告

正仆街死黑警心理變態，真係想殺人

推到黑警仆街

不可原諒

一定要推

大家記得back up條片
有咩事可以拎翻出黎做證據

Backup 片 好重要

我懷疑班友心理變態

點解唔將犯案警察拘捕， 解除佢嘅武裝， 綁好佢交畀警務處長發落？

點撚樣埋到佢地身呀

狗犬

點撚樣埋唔到呀， 金鐘地鐵站嗰邊咪成班黑警囉， 亂噴胡椒噴霧。

之前個post咪話有人響地鐵同速龍一齊屙尿
咁點解咁多香港市民將佢拘捕

咁你做乜唔去拘捕佢既?

更正（唔）將佢拘捕

黑警犯法WO， 市民目睹人犯法 唔可以將佢拘捕？

推到律師幫手

推撚爆佢

搵人backup

黑警殺人

都要係石頭造嘅雞蛋

死黑警

好撚心痛 好想喊

又要拎返呢張圖出嚟，有冇人放大佢舉旗俾黑警睇

公民及政治權利國際公約

紐倫堡原則

原則四規定：「依據政府或其上級命令行事的人，假如他能夠進行道德選擇的話，不能免除其國際法上的責任。」

這一原則也可闡釋為：「『我只是服從上級命令』並不是正當理由。」

在紐倫堡審判之前，這個藉口常被稱為「上級命令」。在引人注目的紐倫堡審判高調開庭之後，許多人將此稱為「紐倫堡辯解」。最近，第三種說法「合法命令」常常被一些人提到。目前，這三個詞都在使用，它們的意思根據使用語境不同會有細微差別。

紐倫堡原則四在法律層面得到了能夠在《世界人權宣言》某些條款中找到的法理學依據的支持，該宣言間接提到過「良心反抗」。紐倫堡原則四還得到了聯合國難民事務高級專員公署頒佈的《聯合國審定難民身分程序及準則手冊》第171條所述原則的支持。第171條所述原則說明了，良心反抗者如果因拒絕參與非法戰爭而在本國面臨迫害，他們在這種情況下可向他國申請難民身份。

有冇咩依家可以做到？

推啊屌你

其實睇live見到黑旗係一哥1615記招之後先見有舉
唔知有冇記錯

Fuck the police

不能只有我看到

推到佢仆街

有冇link

成班黑社會
根本唔應該俾毅進仔做
屌作老母

改個鳩名有用咩，明明係五毛狗

推
班警犬無人性架

推！！！！！

推 黑警冚家鏟

兜頭打落去，屌你老母

射死嘅原來係港台司機！

黑警行兇 無法無天

推到佢屎都無得食 dklm

推 垃圾警畜

推撚爆佢呀屌

可以告 如果香港仲有法律

果隻狗被人逗兩下就犯法，點做警察，防護香港市民性命財產

有冇律師幫手？

睇口形似講緊屌你老母，然後被headshot

謀殺既前設。。。

咁仲唔算謀殺？

推撚到個仆街妻離子散

一定要推上國際比人知道
香港黑警當市民係畜生
放完彈仲要拍手叫好 冷血涼薄無人性
無出去既都可以做文宣 推上去
你睇到啲警犬係當人唔係人 正苦都係 我地都唔洗比面
推撚爆佢

推 求連仔開5000回

監警會！
民事索償！
人權組織！

放佢d英勇事蹟去佢老婆公司同仔女學校度表揚啦

大台旁述話係掟嘢唔係中槍
無綫新聞 是是旦旦

有無法律撚講解一下可行性
攞埋副身家出黎都要告到佢地
屌佢老母黑警死全家

香港仲有法律既咩?

有無議員出黎做野呀

完全無生命威脅下開槍
屌佢老母啦

推到你個黑警仆街 爆頭？打機呀毅進仔？

有冇消息佢過左危險期未

食撚屎啦死黑警

痴撚線
射頭嘅目的只有攞命，同壓制示威大纜都扯唔埋

呢個唔係傷重流晒血個個黎
有眼罩檔一檔
抖左陣無事了
利申:當時有份拉佢走

呢個要推，告黑警

推, 屌你老母死黑警

呢個網信唔信得過架
之前又話收集墨西哥警察射市民既資料
最後乜都做唔到

有啲咩渠道可以做申訴？警察濫權

推 一定要入

不推不是人

Bbc

可以點告 點做

推到黑警被送上國際法庭

推到佢老母仆街死

朱經血棍打都要坐 呢個點可以唔坐？
推!!!!!!

睇個標題，比你嚇撚死，以為真係有人死左

香港人！一步都唔可以退！

危殆

聯合國 反人類罪

戈位ching平安嗎
希望大步檻過

謀殺

推！唔好比佢逍遙法外！

推呀

講條蕉咩
刑事係律政屍告架
首先要警察自己交個人出黎
再要劣政屍肯告先得
講條蕉咩

有無人做緊野告佢地

黑警朱經緯都俾法庭拉左入去坐
麻煩今日受到黑警過分武力既巴絲唔好怕煩
搵律師幫手，拉晒班黑警去坐監

最仆街係白衫係有份指使
唔可以淨係散仔食曬
要兩個一齊仆街

唔知條片入面係咪呢個，但佢間接認咗無展示黑旗

最後告唔入唔緊要
最緊要依家就用私人提訴黎告
班黑警知道會被人告就會縮, 唔敢咁猖狂

屌你老母，香港警察真係專請白卡佬

推呀dllm

點透過外國告

根據香港法例《裁判官條例》第14條，私人檢控是警方、律政司以外的刑事檢控機制。雖然該例容許任何人向裁判法院申請私人檢控，並獲裁判官接納後，便可向被告發出傳票，但實際上，即使在傳票發出後 ，律政司司長亦可隨時介入，並接手或終止該私人檢控 ，例如認為該私人檢控是無勝訴機會、屬濫用權利、檢控毫無根據 、帶欺壓成分，或瑣屑無聊等，律政司均能要求撤銷，故真正提出起訴，其實並不容易。

<轉貼台PTT>
香港警察對手無寸鐵的老人開槍
時間Thu Jun 13 02:25:35 2019

※ 引述《Huoyichung (路易)》之銘言：
:
: 今天香港朋友轉發的
: 一個有點年紀的阿姨手無寸鐵的跟警察喊話
: 喊到後來還是被開槍
: 他媽的這什麼垃圾政權
: 幹未來一定下地獄
發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 111.71.95.225 (臺灣)
※ 文章網址:

推返上熱門

推！有冇law巴絲可以教路從咩途徑告？

法官律師證人證據？

朱經緯坐一個月，開槍仲要head shoot 呢？